我女朋友唔係處女

第一次唔係俾我

點解要咁對我

貢油典牙

Sad

召喚小多士

咁介意咪分手囉

喺連登啲死讀撚先有處女，屌多幾條女就冇咁嘅感覺

多謝bro 教導

55 u haooy is ok mawla

拍拖都ok
但唔會結婚

我同你講一個女仔好唔好呢，唔係睇佢係咪處女， 有啲女俾咗你食個豬，都會出去偷食，一個好女仔係同你一齊嘅時候唔會出去偷食

因為佢隻豬無嗰陣 我地係拍緊拖
佢發生第一次嘅時候 係俾綠帽我帶
但係之後佢大病一場 我唔忍心離開佢 不過要結婚又過唔到自己嗰關

仲要比帽你大，呢條女唔撚要得，你自己又唔食，佢幾多歲你幾多歲，但係呢啲女唔要都算

咁你仲拖住人

講過一次分手 佢要生要死
仲即刻咳到出血.. 我可以點講埋落去......

20到尾

佢有冇認過錯？
你覺得你有冇可能overcome到

我問過佢點解會做錯
佢話因為一時飲大左 喺英國同人玩左4p
我明long d真係好難keep 但佢直程比人屌埋 我真係好難接受 依加我每日陪佢 其實真係當佢係舊朋友 加上佢父母都算老 所以我真係唔陪佢就無人理到佢

除左呢樣你地仲有冇相處既問題？

平時無問題 都算夾 大家都係鍾意玩小提琴

我覺得 佢唔係完全唔可以被原諒
但係你真心愛佢 你可以嘗試下睇開d 接受左佢

不過佢畢竟係做錯 你唔原諒係正常既 但係拖字訣都唔係辦法

多謝bro 我依幾日會諗好佢

分手啦，點都有條刺

加油

愛佢就睇開啲啦巴打

利申：女朋友處女

咁似乎問題核心係出軌，唔係處女情意結
你如果都認為好難接受，就諗一個方法離開
始終冇可能因為同情留喺一個背叛過自己嘅人身邊

有處女情結 女朋友好早就同我坦白佢唔係處
聽完好難受 拍拖到依加我都成日同自己講 「唔好介意啦 處女膜咋嘛 你鐘意佢個人 又唔係鐘意佢塊膜」
但係 無一次我真係會覺得無所謂
我好愛好愛佢 我以為我對佢嘅愛可以cum住佢唔係處呢個事實 但正正係因為好愛佢 我永遠得唔到佢最重要嘅野 好撚難受
一直有諗過因為呢件事而分手 但係唔捨得
呢條刺係咪永遠抆唔走？

如果可以換返女朋友個處返嚟 我真係願意娶咗佢之後先同佢發生性行為再加十年唔打j再加每日做善事

佢永遠記得嗰一日......唔係同你

仲要4P痴撚線

前一碌後兩碌
前面自己郁 後面就上面入下面出一二一二咪樣
真心痴撚線飲酒真係會好撚癲

一樣

呢個係出軌

比人冇套中出

哇屌
臭雞嚟
個處喺拍緊拖嘅時候畀第二個
真係第一次聽
咩玩法嚟

一樣 ，衰過唔係處果d

祝樓主好運

我講事實，日本妺都冇處，但人地唔會偷食先，偷食仲要4P

唔緊要喇
第一次後入係你咪得

樓主係好男人 但更加唔應該忍
好想知條女除咗嘔血 重為樓主做過啲咩
令到樓主咁難離難捨

呢d臭雞飛得啦4p
話撚知佢咳腸出黎

你肯定？4P喎

你同得佢一齊就唔好再嫌三嫌四啦唔該
復合又係你自己決定 之後又怨佢
諗好先作決定啦 搞到兩邊都咁撚辛苦
仲話廿幾歲 一啲都唔撚成熟淨係識賴人

咁都忍得，屎都食得

平時覺得你好膠
第一次咁同意你講既野

Killer不嬲好正常，扮膠啫

大撚把女唔係處啦！
搵到真愛都算係咁啦
咁想搵處去幼稚園

我地係小學同學，為左可以一直，細細個開始偷偷地出街見面，中學特登揀同一間（好在我地老豆老母都唔點理我地揀中學嘅野，我地話邊間佢地就填邊間，上到中學又好彩，年年同班，日日對住但都感覺好新鮮，唔會無左熱戀咁，可惜嘅係，佢一去到英國就變左好多，跟人去club, 攬攬錫錫，一直我都陪住佢，同佢傾，想佢變好，之後我提過如果佢唔改就分手，點知佢竟然喺英國自殺，我即刻飛去搵佢，放低香港好多野，乜都唔理，陪左佢半年，咁我始終都要返嚟香港，因為我父母都唔細，有病有痛要人陪佢地覆診，點知我一走，佢又開始痴返去啲成日出去玩嘅人

屌你老母 返幼稚園啦

你條女俾兩條巨龍一前一後插到反白眼流晒口水咁淫叫, 諗起都

我朋友之前喺英國讀u都玩到好癲
其實會玩到4P唔似係只得一次

唔好話4p都唔報警啦
分分鐘食咗好多條腸
你又點會知姐

佢要自甘墮落 重可以點
去咗外國嘅人（無論男女）都好似潑出去嘅水
由得佢啦 識咗廿年都噉話

假膠

其實頭嗰幾次一啲都唔爽，
要就住就住唔係佢就痛到喊。

宜家你唔使開發直接唻喎。

第一次就玩4p? 定係比人玩左好多次，連4p 都玩埋
快快手手斬纜啦，中出即飛都怕有病

傾過又唔肯改，點繼續行落去呀
單方面忍，忍得幾耐

起碼有得食

利申： 條女處女，但唔比食

係男人就飛左條女去喇
咁比人帽法都受就落
你條女慘?
唔通你咁比佢帽法就唔慘?

咁都忍得屎都食得

rubbish

請善用起底功能

因為你女朋友唔係小學到搵

肯定係假膠

俾人4P 過仲想你願諒?

你叫佢搵多2條女黎俾你試返次4P先你再考慮下

呢D 野一定要打鐵趁熱

痴鳩線

我無話想走一生一世 不過起碼陪佢走埋依段路 佢康復7788我就會同佢講清講楚

屌你老味 笑到噴水

我朋友同條女同你差唔多，form 2開始拍拖，一完DSE去咗外國又落club又劈酒，有次仲畀人影咗相喺床道攬住條鬼仔訓覺，條女梗係話無嘢，但係聽返佢啲friend講係5p中出十連發

你條女同你講4p實際上好可能晚晚雜交party

樓主同呢個女朋友發生關係前係咪處男?

4p 結婚啦，咪撚害人

其實明白你會介意女朋友第一次唔係畀你，但係洗唔洗誇張到話拍拖可以結婚不了
會唔會自私咗小小，早日放生個女仔啦

你條女係雞

識玩
真男人